身為利迷 我對球隊攞歐聯毫無感覺

好多人話我地失落左歐聯14年
由學神黑暗時代
到今日重回歐洲之顛
好應該值得高興

但老實講
就算有幾多個歐聯獎杯
都唔比唔上攞一次我地從未攞過嘅本土冠軍
..
.
.
.
.
.

一隊球隊
如果連草地都保養唔好
仲有咩值得高興？

利迷一齊一叫
FSG out! Klopp out!
曼聯調理農務草地專家in!

一齊大叫*

從未攞過嘅本土冠軍?

草地泥土冠軍

你up乜9

咁都抽一陣比人話

你冇理由唔知曼聯親手毀左曼城嘅本土四冠夢架

最後一冠: 英超最佳草地獎

幾好笑

身為熱迷 我都對利記贏歐聯毫無感覺

其實邊隊贏都好,
最重要係兩隊踢左場好波
利雖然贏左, 但熱刺都踢得好好
受惠嘅係觀眾

傻鳩

企開d 啦

咪影衰我利

呢場都叫踢得好波

認真 係踢得麻麻

如果喺奧脫福踢會好好多
d草又綠又舒服

睇咁多年歐聯 今年應該係最悶既決賽

怪球場
乜春萬達大都會
d草唔綠唔嫩
搞到兩隊冇哂魔性

馬體個場

強烈要求下年歐霸決賽喺奧脫福打
頂級嘅賽事 要配上頂級嘅草皮

岩牙
草地好啲跣腳都冇咁易

下年決賽係鏝對利係奧脫福球場搞就好睇

好想知曼會撐邊隊 撐鏝開齋定會撐利贏

終於出現
六弟又出擊

一定鏝啦
六弟自創同市光榮論

hi六弟
你班手足去晒邊

本身都唔想串六弟
不過諗起四強首回合之後班六弟個興奮樣

一定係鏝,幫鏝含到雪雪聲